快必感謝有眾籌既香港人！！

老左好多

做議員做到好老

做左八年議員仲比人叫快必

慘

睇佢兩個講野速度都知邊個快邊個慢啦